只要啲人上厭咗高登就自然會返嚟呢度，連登依家依然高質

等於有錢人食鮑參翅肚食到厭想食下粉絲，但最終都會食番貴野